今次慘喇,無啦啦畀高登ADMIN BAM左

響高登COPY & PASTE左呢個POST過去
之後就上唔到高登,顯示帳號被鎖定
見發貼記錄佢刪左我呢個POST,呢該係呢個POST出事
唔知頭唔知路就畀人BAM左,是否悲哀?
竟然唔係因為貼J圖被BAM

好撚慘啊
快D開返過過返去啦